波台比人踩到上心口都冇人講

屌奶星 波台班手足死哂?

關於近日管理員被「起底」事宜

比人踩到上心口了
又賭post又盛都矛人理 連蓋清刀返埋膠登
你班撚樣重係到圍威喂 波台個朵已經比皮鞋整衰過一次 今次輸就輸到要敗走連登啦
你話講出泥點見人 生性啦好嗎

講乜撚野呀

25

大事大非唔同你計住
呢鑊你最好生生性性咪搞事牙

ching sick ball
咁ching有咩建議牙

我都吾敢出聲 講下連仔負面野就比班教徒屌
不願面對真相

波台手足=本土
連登仔=新香港人

Wfc

雖然你係臭雞 不過見你講人話 算啦☺️

惡過共黨啊陰公
講句野都要比人批鬥

起2啦